比卡超：大劉，我投降啦

佢都係可以引渡 大劉條罪係8年

信唔信
一過咗海就抽版發炮射沉船

肯定有人保佢啦話唔定轉頭就可以落澳門行一轉添啊。

好想睇大劉拉去澳門坐監
到時甘比一定笑出聲

係囉梗係真愛啦

唔通貪佢個樣同輪椅咩

加埋畏罪潛逃
咁就過七年啦

執到免死金牌喇，無謂擔心

岩啊，佢肯定唔會有事，咁有錢個仔又親中

可能係慕殘